点解識唔到女朋友？

工作了幾年 唔好話女朋友 女仔一個都識唔到
到現在上埋車 手揸層過千萬的樓(有排供) 都係無女朋友
是唔是緣份未到？有咩途徑識到女仔？
利申 a10 grad 左之後都無拍過拖

殘體字

應該個樣都幾嚴峻

點解要打殘體字

到你有翻一定歷練嘅時侯
你就唔會再介意用殘體字正體
六年前我喺高登都做過認字特警
諗翻轉頭真係too young too simple

因為你打殘體字囉

自己睇

咁唔係代表你好成熟
只係代表你屈服左 因為你軟弱

點你老母

屌你老母呀支那走狗

你A10都好過A0, 實有機會既巴打

學下點打字先

自己堅持唔到 重夠膽怪人唔成熟
點你老母咩

我理撚得你有冇歷練
死返上大陸揾大陸妹啦死大陸閪

我都唔屌你殘體字喇
事實上係喺香港唔計老野嘅話，根本係男多女少